警察一定會保護大家！

聽日假如白杉去維園途中遇上一班和平嘅黑杉

警察會點處理呢？

警察同黑社會係勢不兩立，一定唔會縱容駛用暴力保護市民嘅

好想影低呢個情景同大公無私嘅警察平反呢！

太小黑杉或者全部和理非真係有d危險，附近冇足夠警察又係好危險，諗返起元朗站都驚，危險嘅嘢唔好做呀！

杉
衫

多謝正字

去到真係預左比人打
烈士

寫錯字啦